葉德嫻接受國際特赦組織分會訪問呼籲捍衛人權：「願正義歸香港」！

嘩 有無link

好希望有生之年聽到佢係香港再公開唱《撐起雨傘》，獨唱或同黃耀明何CC都得！！！

國際特赦組織分會好似係少數會就香港抗爭嘅事發聲嘅組織

前幾日踩入香港討論區，愈睇愈火滾
5毛話唔要人權，又話民主不是萬靈丹
即刻屌柒班五毛狗，點知即刻俾版主封帖

D歌好正，人又正氣

踩入紅區梗係預左ban
等班五毛藍絲自己圍爐算

會唔會俾李桂華拉鳩埋

李狗導想捧佢做國際Diva世世敬慕？？

唔會成世諗住巴結TVB
夠姜幫ATV拍劇 既香港藝人
多數都 on9敢言

縱橫四海 烽火晴天
155,996 views

推

屌 推錯post